<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dabe.design</title>
    <link>https://dabe.design/</link>
    <description>Recent content on dabe.design</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 18:08:43 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://dabe.design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Logu branding</title>
      <link>https://dabe.design/work/logubranding/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 18:08:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://dabe.design/work/logubranding/</guid>
      <description>Lo stile visivo aziendale, se coerente e ben strutturato, è in grado di suscitare reazioni psicologiche nella clientela come la fiducia o il senso di rassicurazione.
Il processo di branding del servizio non si limita dunque alla sola riproduzione grafica del logo, ma riguarda anche la comunicazione dei valori, della missione e della visione dell’azienda. È infatti il metodo che consente alla promessa di marca di essere costruita, comunicata e percepita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Logu UI/UX</title>
      <link>https://dabe.design/work/loguui/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 18:08:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://dabe.design/work/loguui/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>dabe.design</title>
      <link>https://dabe.design/work/dabedesign/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 18:08:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://dabe.design/work/dabedesign/</guid>
      <description>dabe.design è realizzato con hugo, un framework open source che permette la generazione di siti statici. Il tema creato per dabe.design utilizza Bootstrap 5 che lo rende un sito mobile-first e responsive.
Hugo utilizza il linguaggio markdown per la creazione di articoli, l&amp;rsquo;assenza di un vero e proprio database lo rende un framework veloce e flessibile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pollution</title>
      <link>https://dabe.design/work/pollution/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 18:08:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://dabe.design/work/pollution/</guid>
      <description>Pollution è una campagna di sensibilizzazione a tema ambientale. Ha lo scopo di sensibilizzare la popolazione sulle conseguenze e ripercussioni ha sulla catena alimentare. Per la campagna sono state realizzate una brand identity ed una serie di poster.
Brand Identity Logo negativo/positivo Logo colorato Logo su sfondo colorato
Manifesti Dopo aver realizzato la Brand Identity ho scattato una serie di foto al mercato di San Benedetto di Cagliari per far sentire il problema dell&amp;rsquo;inquinamento nella catena alimentare il più vicino possibile ai cittadini della città.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
